點解美國狗要阻我地中國發展

我地中國真係強大了

睇下美國佬幾驚我地既5G ioT AI big data

要由美國東岸打到西岸

俾兩萬農民兵ME

足矣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好係我既post出現

點解中國偷完人技術仲唔開放市場

你真係當自己係大都督

面哥反應好搞笑